[財高八斗幻影飛鷹]十二月二十日跑馬地八場夜賽討論區

又俾你快過我

lm

被查詢時，練馬師約翰摩亞表示，他指示見習騎師潘明輝要善用「確威風」負輕磅及排內檔的優勢，於早段將該駒置於前列位置競跑。他說，「確威風」於來港前曾在領放下勝出賽事，他覺得是賽的形勢讓「確威風」有機會佔取前列位置。他說，「確威風」在來港後的數場賽事中均受積極催策以嘗試取得領先，但所居位置仍不夠前。他續說，他指示見習騎師潘明輝嘗試領放，但倘若有排外檔賽駒的騎師打算帶頭，則居於領先馬匹之後亦可接受。

雷狗冇撚用 買你p你跑第四 買你win你9跑影都冇

好耐冇試過賽馬日負數仲要負咁多

買騎c王收息啦

小組判罰梁家俊由二○一七年十二月二十七日星期三開始停賽，直至二○一八年一月二日星期二才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮了梁家俊的良好策騎紀錄。

莫雷拉未有於規定時間或之前到達馬場，被罰款二千元。
大牌到

想底出開路出聲囉
個個實讓你架

又可以買堅離地駿王一對

冇7俊選擇差好遠 其他華將真心未夠班

有既 東東排外檔一定拖

呢場咁精彩，唔會咁易轉人啦

火車潘真係愈黎愈差

希望下一兩個賽日巴度d冷馬幫幫手

莫雷拉未有於規定時間或之前到達馬場，被罰款二千元。

平海 馬會cashed多一筆 好有誠意

呢排輸到傻左

貓b呢？

呢排唔得閒上，潛左好耐水
btw今日豬到hihi,場場都差少少

阿東反而愈騎愈好，上季屌到佢仆街，今季真係進步左唔少

他戒賭了 睇都唔睇了

一條心放頭咪算囉

雖然唔想每次新post都貼唔中既飛屌鬼
但我真係好撚sad

奮咩鬥雄心呀屌你
諗住中左買switch同豬嫂玩架

買平湖之星w奮鬥雄心p贏返兩餐lunch
不過on99無買Q

你夠我琴晚賭波sad?
過4關了勁早 最後一關科隆半場單刀兩球唔入
成萬蚊過關斷左

真係開249都派得唔多下嘛

講返平海福星
頭先有巴打話佢係跟前
岩先得明睇返佢外地贏1400個場
個位巴打冇講錯係跟前 但都只係守2-3位 都唔會格硬放到最前
呢場1-1-1-8咁跑係乜玩法

點解成日有d 馬無態 之後又咁勁
係扮廢定之前隻馬唔識跑
馬克羅斯 明明開頭成日唔見影
之後係咁贏
獅子聰又係 連贏幾場 但而家又跌返watt
琴日又到奮鬥雄心
前幾場跑包尾 但近兩場又咁鬼勁

又有飛鷹

輸好多，黎緊又要限注買

撚頭12檔

【嚇親這位練馬師了】容天鵬：我睇到好驚、真係好驚！

即時賽馬 2017-12-17 21:18:00 HKT

容天鵬(左四)

平湖之星(灰馬)

容天鵬馬房逾1,300磅大灰獸「平湖之星」今午（17日）在沙田最尾第十場二班1400米，由梁家俊操刀，沿途守內欄前列位置，塞足逾半條直路以為必敗，怎料臨尾撬開一個窄位竄上，三幾步間即追過數駒，戲劇性反先贏亞軍「奮鬥雄心」0.5馬位。「平湖之星」至今累積六戰四冠二亞全入Q。

容天鵬說：「今場驚險到不得了，末段我以為『平湖之星』輸了，最後300米我睇到好驚，真是好驚，牠的身軀如此龐大，如果冇位出就一定輸了，真是好彩最後有位上。牠的鬥心很強，而且不斷進步，加分後將會挑戰更高班次、更強的對手。牠應可跑1600米，未來部署要看進度和賽程而定，希望牠遇強越強，接受到挑戰，繼續有好成績。」

「平湖之星」馬主平湖之友團體經理人程志輝說：「今日天氣好凍，但我們一班團體成員叫晒好朋友入場，為『平湖之星』打氣，雖然對手很強和很多，不過我們賽前都有一定信心，看到牠在最後幾百米被困沒有位上，我們都以為輸了，估不到牠可一望空就衝上前過晒對手。這匹灰色巨無霸真是很可愛，又有鬥心。」

相關新聞

【老婆阿Kit最歡迎？】華將一哥被罰停賽 壞事反變好事
即時賽馬 13小時前

【恐怖大灰獸】大塞車以為必敗 最終戲劇性戰果！
即時賽馬 13小時前

平湖之星不嬲都有實力

個幾步短距離發勁真係好犀利

有鬥心唔放棄

諗下潘頓順勢寶

3檔 財高八斗
5檔 幻影飛鷹

軍歌

唔打茅波無得贏

跟左大魔頭同大仆街之後主要學識呢D仆街野，因為大魔頭同大仆街通常都係被針對對象

陀飛輪又抽個12檔

上場hea 到仆街

開心健康隔一個禮拜落班匆出再報
有d 玄機喎

我咁睇
上次4班1650跑岩曬一步都無，有機會分盡或者搏多左
上個禮拜60分報3班係試下孭輕磅
明顯唔夠跑唯有報返4班
而且隻馬唔係好襟跑
我會有戒心

要追喇
5檔太靚

試閘之星太陽旺旺又出黎呃錢

仲以為告東尼會派中華盛世/時時精綵去新馬錦標屈機

唔合資格

新馬錦標除咗3歲之外仲有咩限制?
贏過2班唔跑得?

屌 自膠 話明新馬

第三季馬膽王暫定29號開始報名

巴基唔係都跑過咩

我就係俾巴基混淆咗 超晒班
巴基都係新馬

即係呢場旺蝦王可以報跑

兩隻都膽

阿生你邊位啊？10度落晨操 有位騎師變身幪面超人！

天文台顯示今朝早（18日）嘅氣溫係今年最低，只得10度左右，相信沙田馬場內嘅氣溫，仲會再低多一、兩度，所以唔少騎練都穿著厚厚嘅禦寒衣物，其中最誇張嘅..........

閃電王 1400米
霍利時你都係散倉啦

無左莫雷拉 應該幾好分

勝利之星 88

以下馬匹已告退役:-

馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
------------------------------------ ------- ---------- -----------
威利銓 WIN MONEY (A206) 鄭俊偉 18/12/2017
勝利之星 VICTORY MASTER (M148) 李易達 18/12/2017
多多囍 NO LAUGHING MATTER (V032) 鄭俊偉 18/12/2017
御風雲 SMILING GLORY (V231) 文家良 18/12/2017

走喇

9 upper
叫人過檔操有幾閒

1.1.3 第三季: 2018/01/07 - 2018/02/28 (16次賽事)

想玩下

聽日重心

今次仲小人

又係要等開跑架喇

跑完就水靜鵝飛， 開跑就人山人海

正常

火雞馬唔識賭

標題馬孖寶

奮鬥雄心可能真係人馬好夾

跑番起 大家都唔信 贏完都冷成咁

留名

我等緊另一隻愛駒恆駿寶駒返黎
奮鬥雄心同佢一出一定買d例飛

光頭減緊分 再等下

聽日有邊個騎師拎聖誕假呢

我頓已經book 好左聖誕瘋狂飲酒

頭場個位巴打有咩心水？

各

有隻馬叫環吹戰士

尾場又睇邊隻快

堅離地今次我第一次會睇上眼

好靚呀佢

旺蝦王禮拜六又出黎屈人機

小心廢拉又試新跑法

潘頓騎開佢wor

拉點會騎到佢?

快鬥快,如果盡情放都係發脾四快d

而家先知,馬會app 有馬匹最佳時間,都可以睇下。

岩岩望一望 平湖過終點之後 牙俊指住牙頓口upup
贏馬贏到咁撚串？ 你以為自己係13少 學人精彩日子咩
大家不妨睇下餘勢 應該冇剪走

指住佢話，你條撚屌想搶我馬！去死啦你

未再重温， 係咪話佢阻佢呀 ？

果日有講

似fd底

俊好似同澳洲撚好fd
佢贏左g1 tommy仔都走過去同佢hi five

痴線

web 排位表都有

星期三好多備忘馬出黎跑

介紹下

分享下

我的禮物都冇出

澳洲幫

自 ，以為係廢拉
淨係記得廢拉騎到d馬變垃圾
巴基之星，馬克羅斯，平海福星

同埋有旺蝦王出都唔買啦，太熱無肉食

西拉唔會騎得返馬克架啦
燒家講到出口話西拉發揮唔係特別好
潘狗上次又贏得咁靚

【解開心結】溝通內容曝光！巴基之星向馬語大師訴苦

屌
真唔真呀

有由季初已經呃緊我錢既天狼星

不過隻環吹呢場可以留意下走勢先

鴻圖飛星
英明神狗
再創商機

頓

係因為兩個都係大摩麾下

今次得返十幾倍

借定財仔了

1400米被鞭打係佢第一次唔肯跑比雷神鞭個次?

唔肯跑果次係最後一場係1800米左右已經無展步

個場佢跑1800米wor

堅離地
訓醒一望十五倍

上樓 睇定邊間未

傳心師似流料

天狼星

堅離地定金湶德會快啲贏

今次會支持下
呢組對手唔算太超 佢自己都慢慢進步緊

吹到馬會CEO搵佢返黎

國際老千

真心國際知名架wor

動物傳心師太誇張了

腎仔call馬好危險

唔係巴基個馬主搵佢返黎咩

金湶德去澳門跑第六班啦

呢個係堅有料架唔似香港果班動物傳心師
你估好似佢地咁 睇相都讀到心咩

究竟安荃安唔安全

天狼星 徐雨石+東 拖隻鑽石同有情風

頭場巴度有無同路

發盈喜😬

安全憑咩馬王飛

原來已經唔係
自

按得澄掃得哂啦

兩隻都驚騎師

杜狗大熱 笑左出聲

潘狗騎 不了

天狼星 東東夠正氣

東東

隻馬係4班咩都無，信唔過

但落五班真係想試下

有情風靠譜嗎
比較鐘意佢天狼星

正氣騎師李寶利

以前有隻環保戰士都係佢㗎

騎冷門好正氣

買左

劍斷浪轉左去Paul so到

頭場4 6 9 12點睇

巴度東東q?

頭場飛哂d老馬

做得好點解咁重飛

今季次次都有飛架啵

換個問法 做得好點解可以仲咁有飛

知舍liveeeeeeeee

集個靚氣先

集氣過肥年
重心 2場1 條頸谷行哂 食得

聽卡洛斯揀頭場揀到想喊咁

天狼星個款靚到

五班仲要咁多老野

幻覺黎

放到頭上左名9成

水鬥水真心唔識玩

天王星讓賽要天狼星

隻4近咗場即刻大熱

徐雨石換東東

要12

形勢唔同
忍咗手

燈都無

杜友

杜神贏返場

杜利萊咁快舉

道友咁有自信 差D比人過埋

如果輸左就好笑

又第4

跑咩

經驗

差d收埋皮

潘頓去馬

之前何妖太早舉就罰左幾叉野

比人過左既話下季見

唉，又冇咁對我

潘頓又教莫雷拉騎馬

天狼星做乜鳩

天狼星繼續呃錢

好耐無幫高新贏馬

問練馬師咯 季初鳩跑左咁多場

無計
4排檔係佢入面，預咗放唔到

放唔出等修皮

有情風轉彎之後受阻幾耐下
唔係既話有機入到黎

11 9 ？

跟住一齊shout堅離地

高伯新今日起孖?

君子精神

環吹戰士 可唔可以一出即勝

環吹危險，不了

不了

阿凡達好似唔錯

支持細潘

/ R 2 君子精神 / 34 / 1 3 1 2 6 / 柏寶幸運如意 / 18
/ R 2 阿凡達 / 82 / 5 3 1 1 3 / 龍虎切 / 5
/ R 2 阿凡達 / 56 / 2 4 2 0 1 / 真名 / 14

堅離地搏佢1檔同繼續進步

巴度冷馬

我頓了

gun

今日紅燈咁準時著嘅

allin 細潘了

堅尼地

笑死堅離地

垃圾潘又拉馬

無啦啦大漏閘

堅離地 擋無跑過啦

屌你第4

點解潘可以同堅離地一齊返黎

細潘

潘頓比人阻1下就收工

大師兄閘都唔識出

史卓好野，2場追左5k ,,輸死我

呢隻3疊都得

真心唔明點解吹奏堅離地 次次都慢閘

研訊

今季出親都漏閘，騎練有無責任？

1有冇騎過

垃圾堅離地學人落飛 又出黎搞笑

啱啱起擒

細潘狗

11-12-6-4

我唔吹了
冇諗過佢漏到離曬譜

次次出賽都咁 就證明唔掂啦

Y[img] 咁就含撚

點解？

仲要起個刻開閘

應該擋有效, 自己唔出閘

應該告得甩，無計

刑訊頭二名定堅尼地？

2馬告1馬,告到淨係調轉名次?

頭2名

我屌你老母潘明西識唔撚識騎架？終身禁賽啦

抗議埋

頭二名,應該告甩

應該兩樣都有

我買告唔甩

田告郭？

YES

春盈，咁都開唔到齋

個位咁靚入直路拎出去受阻

告得入隻11係咪會DQ?

我買開到

我買左11 W,當然唔想甩

成班垃圾學人賭馬 介撚左奶粉未呀

好明顯內閃左野 真係阻到

呢場俾佢個11檔嚇退咗

我買唔甩

跟

又關你咩事
又俾高登個邊趕走呀？

真係11檔唔敢要

應該告到掛, 明顯hi到

11 - 12 Q會唔會有影響呀??

同意, 但係我估都係名次繼續生效

三疊都上到黎

做咩有隻癲狗就入黎吠

唔會

唔會, 中硬

專登入黎笑鳩你地班廢西 你問下堆人識我 定識你地班小朋友 根本呢到係比小朋友岩岩賭馬仲要弱弱地智咁討論 你睇狂吹奏比卡超同垃圾地就知咩料

Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰

唔好理佢啦屌 on9仔一個

點睇睡得福

咁都好D....我條2串3,頭場4-10過落黎架

郭能好興

走啦過街老鼠

想打柒輝哥咁

能叔

實告甩啦

好肉緊

告到變12 6正q okay?

小學雞 返去打lol啦 賭馬唔岩你地玩

金湶德
你貼隻大熱包尾唔通我又笑你咩on9仔
成隻小學雞咁輸一場就上黎嘈

屌隻中華一號死左去邊

賽果不變

無效

冇郁過手

不變

抗議無效，都係11贏

屌你呢隻好野黎咖

告叔

一隻金湶德，一隻堅離地 battle 足咁耐

唔係刻意都唔洗旨意告得成

我個日排位都未出講留意呢隻馬 即日從來都無推介 你訓醒未小朋友 輸大左？

馬會真係好撚垃圾 利申 無買

討論區係咁嫁啦 你唔岩心水可以唔買喎

哇 馬主班女成隻豬咁

咁凍都擸起衫肘

計勝負距離

佢同問鼎高峰都唔差
但吹奏佢個個人影衰曬佢地

快手跑下一場啦

呢位手足就心水清啦

同埋個勢

問鼎高峰擺低隻先走啦
唔中無後果既

要唔要停賽?

要係到圍爐係要識講野

我唔會係呢個垃圾登擺馬 要講去高登 但呢到可能8成都無ac

岩聽
有人係中意睇馬名投注冇問題架
各施各法嘅姐

小學雞出來了

輸左又話唔計架啦
貼中金湶德包尾然後話即日唔貼唔計
由佢俾佢做埋馬神啦
公你贏字我輸 我服左佢了

我無ac你地唔好加密

講下下場心水啦

靚先生 中撚硬

賽日緊係上黎圍爐啦我，廢老都落投注站圍爐啦

李寶利大神比我贏吧

r3. 想買10

睇個形勢 陣間隻喜進係咪贏硬

on9開得連登ACC要開高登有幾難，你想去個邊講無人阻你

好難講 五五波

高登D網路老屎忽特別鍾意Mon連登Post拎存在感

ok，頒個最受歡迎會員獎比你

究竟潘頓去唔去馬

咁事實係咪即日無撚推 我排位都未有講留意 仲要隻馬初出 遲早有獲實入p 但堅尼地閘都未撚出好就收皮啦傻仔

姚本輝高伯新戰鬥格

按得澄熱成咁點買

騎師不了

今日都唔去，我拉番尼好難再追

有神快拜 下場買咩 跟！

個邊確實係高汁好多 屌人地個邊都一直少呢到垃圾低質 好大對比 呢到小朋友咁

谷草終於利放 等左半季

連登咁低質你又上黎 返高登啦

今年d c+3😁😁

女朋友係貓真戒？

上黎屌下你地 笑下堅尼地 都幾好 無諗過係到討論

想要再創商機但驚韋達

一排姐我諗
有時買買下馬都可以要休息下俾少少新鮮感自己

收到風上左岸，佢炒bitcoin發左

可能要溫final姐

心智都未成熟 介左佢啦

我都休息咗排 不過都會上黎mon馬po

crazy😁😁你識佢真人？

單頭p要3定12

/ R 3 按得澄 / 48 / 3 2 0 1 5 / J-Will55 / 17

邊戒到

我就是失敗的例子

笑撚咗 考試=心智未成熟

唔想曬時間理個傻仔啦
呢場睇中1，8，11
1號唯一一次贏馬就係四班1650
8號上次個績我自己抹左佢 覺得可以俾多次機會
11號上次走光 西拉自己試閘都有試佢走勢又唔差 見佢血統1650點都好過1200

以前100蚊一注咁買，依加10蚊😁😁

濕鳩仔一定稅都未使交啦

今場我了

same

自己都唔撐自己 邊個幫到你

all in 潘頓騎豬王

靚先生 有冇人支持

5號有冇得掃曬

講緊個人呀 鳩少陣

永遠得佢一個係到嘈，真係得佢一個呢咁on9。

來來去去一係屌人圍爐
幾十人討論一個post，大賽日成百人討論，我地成百人圍爐

呢到撚有階級觀念咩，一係屌人扮大佬。
不嬲嬴就拜，邊個嗰日準，咪一班人叫佢做大佬，出心水差少少，就一定無人理。

講到尾 成日話高登好，連登點差。咁你去返高登未。成日話人無高登AC。呢到大把人有啦，有ISP EMAIL要申請幾難。
咪撚再搞分化啦柒頭，各有各討論，高登主流馬POST既巴打都唔會好似你惡撚到咁踩入呢到屌人啦。定係你代表佢地搞事，你係高登大佬
我高登AC申請日期2014年

我初出幾鐘意呢隻 但嫌佢成日4455呃錢唔想要
但機會有既 只係我唔鍾意

你最撚醒啦

貓仔

唔好再Quote個廢老啦

我貓出來了

行善積福

大注了

2 3 5 6

十三d飛

原來係個條傻鳩

又自由旺

十三唔好害人

未跑？

韋達重飛

落飛黨

唔係俾人貼咗做真飛馬膽一定係呢隻

霍利時+十三=害人

好撚重飛

快啦屌

13笑

蔡明紹 搵命博

3.3。。。

11 5 4 6

按得澄入Q？

潘頓差啲又拉馬
嚇死

第2

韋達已經唔識跑馬

韋達笑死人

條仆街肯去贏左啦

我都嚇死
好在有P

正氣

中冷唔中熱
有11冇1

快步速, 利後上

屌你老母蔡頭

兄弟Q牙

霍清

落飛黨1號去左邊

貓巴

先前睇過仲達一篇文講幾時要買韋達
一係要短途
二係要外檔
三係要放頭馬😁😁

條友驚驚青青，真係要依3個條件符合先好買

屌你老味我都醒爬飛撚咗韋達
隻睡得福又唔撚爭氣

多謝你隻11買左小注wp

都係中冷唔中熱
冇買11wp

華美

自由飛翔飛唔起

唔記得要塊布

祈仔不嬲唔識跑谷

短途先買佢

見佢轉田泰安彎 以為掃灑
睇落內欄著數D

潘頓蔡明紹又串q 走左雞

喜進w硬？

仲要隻馬孭佢番尼

多謝超仔隻歡喜心

再買13笑我要先車自己100巴先再考慮下買唔買

睇佢落鞭慢半拍，想落又唔落，成個人直撚左幾秒

輸1k 休息

喜進咩來頭？想唔要

獻惑殺唔殺到埋黎呢

R4 4-5-8-9 單T

揈 揈 揈 打 揈 揈 揈 打 揈 揈 揈 打

今場56鳩拖四連環。輸500了。再輸唔玩

和平開心一轉人肯放返頭贏到冇得跑
條友真係廢到

d飛去哂喜進到
都唔去一馬同鑽石到
唔知咩料

買完上浦福滿,一望個騎師

車左自己兩巴仲係忍唔到手買細潘，我係咪手賤

呢場休息
今季係咁有冷冇熱 好想咸
同埋呢場真心好睇唔好買

12檔柏寶驚驚地

方孭飛光頭去

r4. 5 8 支持？

8 9

一馬贏完都咁冷

容癌

ok 5拖8 9

/ R 4 喜進 / 96 / 6 4 0 0 3 / 羅承傑 / 2
/ R 4 喜進 / 80 / 4 4 2 0 3 / 金雪炫男朋友 / 6
/ R 4 喜進 / 76 / 4 4 1 0 4 / 煲仔飯 / 8
/ R 4 喜進 / 52 / 2 4 1 0 5 / 尹普美😍 / 16

柏寶 12檔 機會大減

買10蚊唔心痛

1.7真係買唔落手

咦 呢位仁兄 trot下佢添窩

奔虹赤

廢柴銘不了

金剛秀 d 飛都幾硬淨

買左柏寶 已打十巴

串潘

落喇落喇

中過鑽石達人
希望隻馬都再有進步啦

123

OK 收工 睇下場

輕鬆到

潘狗有冇開過鞭

4-12-5-8

贏甩哂

差隻6屌死佢

屌買左4+11做膽 輸撚哂

柏寶屌老母

自動波

屌你老母細潘唔買你又有

大細潘q 易到

一馬當先 撳住入直路都衝得咁弱

喜進跑起了

唔買就w 屌你老母潘狗

正路到

大細潘

後勁唔夠

似係咁多

手賤系列第二擊，貝湯美

我佢啪入彎幾靚。唔係真係第三都無

今季贏個場真係純粹賺步速

吳長進準備一放到底

都係，頭先3場蔡明紹果隻包尾都追到上黎。我睇到企左係到

馬克羅斯式跑法

埼豐

今場印印雀要防。仆街柏寶專攪事

我都幾鐘意佢 見佢血統增程會好啲

差d撈亂上浦猛將 上浦福滿 又係十三少

6 8 11 一齊放返黎啦

要買了

同路。老巫騎呢隻又係堅。盼望潘明輝騎得掂

6號1放放到尾

燒死哂，柏寶

6 8

2-6Q

3-7-10

係wo
難怪阿Zac直路早段都係撳住

贏科超影試下先

心中有善係驚貝湯美

/ R 5 開懷大少 / 76 / 3 6 1 0 3 / 真係簡單 / 9

川河有靚檔。但羅今日窄窄地

唔好再放頭

UNUN腳
睇血統佢1650點都好過1200
2wp
2,7qqp

上！晉！

6-7-12

689

1號d飛咁早現形就無了

睇飛就 1 同 10

想要9 見你地吹捧11 Gun!

2-6-7-10

3 1 7 6

梁家俊！

跑 3-1-7-6

又梁家俊

家俊

豬死人

韋達

又爆冷

達少

試得靚

13真係要比條欄佢加前面無馬阻先識跑馬

頓去左邊

咁多變奏

我潘好勁

嘩 佢果800米果段力用係尾400米， 有冇機會有place

屌你老母今日入閘入得咁撚快 準時買都買唔切

隻馬望住班觀眾玩利

13少算係咁啦 又係個個衝哂出去佢內欄

一隻中游新星破壞曬啲步速

俾梁家俊殺埋

又話長途唔要13少

好在係咁 慳左兩場嘅錢

型酒杯田雞神級發揮

無得賴無位咪要騎囉

貝湯美正一笨柒黎

再買貝湯美斬手指

搞搞震

場場都係走入面贏

佢過彎爆出黎意為有機。原來係攪事

又打巴自己

炒飯呢下要讚 屌你隻中游新星鳩跑

中段變奏做乜撚

屌你老母真係想喊

韋達呢場食到個形勢都要第2

千五蚊

亂變奏

屌你老母田雞

柒東走去學人中段發力 學到一入直路隻馬就雀仔軟

整死我隻領駒 屌
連贏跑第三

真係好撚鬼

神級發揮 屌佢

好難玩今日

李寶利 騎師王

屌佢老母難得一場睇啱就買唔切

前面個埋好多都俾佢玩死
洗唔洗問下

又到聖誕

大家覺唔覺雷狗不在好睇好多

想幫邊隻造皇者

我已經斬左5隻手指

事後飛就唔好貼出黎啦 唔係會比人屌架

諗諗下 沈廠可能想先試試變奏 部署緊呢場

羅富全隻安荃唔安全。

係東東攪攪震先有機會咋

派我

同路

部能

2 10 12

海利多,不過c+3魔咒

可惜不是梁家俊

似巴度

輸到爆，最後一注大情人

2，12
只買兩隻路程專家算

/ R 6 安荃 / 72 / 4 2 3 2 2 / 四季旺 / 10

_ _神駒

大情人有機?

有P持

康樂安全大情人

睇飛就 9, 10

重注就貼飛啦

5 2 7 10！！！

2 8 12

2 10開到未

金如意補中喇！

玩到驚

羅理雅 c+3
boommmmmm

大情人 買左都笑 入直路唔跑

田雞我真係屌你老媽

做咩野事

李寶利失平衡定點

田雞

跑幾多

真係馬有事定拉馬
想睇下做乜

似馬有事

一冇買史卓就win埋

買一場就整啲咁既野黎

大家咁話

d 飛真係好遲先落

別人笑我太jj 我笑他人無jj

炒飯哥呢？

勁哥兒唔係後追好d咩

跑 11-1-5-3

隻可愛寶有心。(田雞死得好慘

原本頭場想用3號拖，但係驚太冷，真係喊出黎

其實我無上水 已經提示左唔好買田
點解咁多人中伏

貼埋派彩出黎

下場田雞位置

ching咁博做咩

佢好柒，有賭開都知係買唔到

邊個柒

哥哥

咪又係事後
派啦

無知一問 一條最高唔係50k咩

派？

派我 今日輸$5000

LM

買飛睇祖藍

曬完命 深潛
（其實啱啱先追返數 尋晚澳門hi左十皮 馬會hi兩皮）

大大 唔派都留番d心水先潛啦

玩命

重注幻影飛鷹！！！重日重心

一注上限唔係50000咩

波先係…

2149見到仲有一分鐘開
戶口有九萬幾 要追數
即刻跟燈買左11 睇都無睇過

馬不限

1都有燈喎

受教了

買馬係幾抵 10000以上 唔中都比番10%你

真 100%綠字

波佢限5萬 係因為要比佢轉固定賠率 如果唔係輸死馬會 馬既話佢點都係佢pool到抽水 理撚得你地係到打生打死

覺得1號幾靚

上面仲有人走去笑鳩人假飛 未見過大蛇屙尿？

馬試過買22萬place都買到

一鳩二個唔識扮大袋
唔想出聲笑都唔得

/ R 7 幻影飛鷹 / 90 / 6 3 0 0 3 / 鄭恩地 / 3
/ R 7 幻影飛鷹 / 88 / 6 2 1 0 4 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 7 幻影飛鷹 / 70 / 4 3 1 2 3 / 四連環 / 11
/ R 7 幻影飛鷹 / 66 / 3 3 3 1 3 / 啤酒園 / 12

比大家參考下

如果你9皮野打落隻1到會唔會比你打到啡格

all In今晚飯錢幻影飛鷹！！

睡眠大學唔係今次掛

魅力知心

4，7，8
睡大追開照要 上次全程外疊我當抹左佢 俾多次機會佢
秘密武器俾返杜利萊呢個贏馬拍擋 又唔會跟到咁前 步速岩曬佢
新威龍留後有1檔 今次快步速都幾著數下

唔會啦 隻1獨贏都過百萬啦起碼 9萬算係乜

3-7

大家記住拖番田雞呀

睡眠大學我都要 p當w賭都抵

有無同我同路！！！

方sir要左

鄭恩地
四連環
啤酒園

頂😁😁

巫東東唔好出黎唔該

我 標題easy

7-11

啤酒園

杜友😈😈😈😈😈😈

好彩11頂撚住

買7p就跑埋w

秘密武器

屌呢場外疊又有得追...

幾時都信我鷹😇😇下次再買

屌你老母杜狗

7-11-9-6

今晚d馬會否太西

睡眠大學下次應該到了

騎到好西

到左幾十次都未到
又要追

5去左邊 最後一注都撚狗我

隻12呢

想追最後一場
求大蛇屙尿

潘騎王？

貝湯美都買你檢討下自己先

飛鷹隻馬做咩係咁外閃，好似喜進咁輕輕鬆鬆咪得

財高八斗好似好蝕呢組對手 都咁熱

唔夠跑

有機會開其他騎師

尾場應該一哥穩陣，不過個人鐘意發盈喜😁😁

我炒c+3...

希望,最緊要唔好太後

華美岩岩贏完 牙東繼續騎

W不了

11拖1 7

喜悅繽紛得返4倍

潘 騎豬王 而家第二？

1 3 4 12

係 杜兩場頭馬

垃圾

對手完全2回事

頂死財9

一哥啦

無人要7？

搏埋越影算了
搏呢場快步速殺曬

真先生

財高俾七俊騎最fit

負磅都有著數

田，不了

啤酒圈

貝湯美其實幾時解約返澳洲
望見佢壯元才2檔都可以最外疊入灣
笑死人

見習生同阿zac比

留佢係到先贏馬

/ R 8 一哥 / 78 / 5 3 0 0 5 / 華可可 / 7
/ R 8 一哥 / 52 / 3 2 1 1 0 / 挪威的公爵 / 15
/ R 8 喜悅繽紛 / 102 / 7 3 0 0 2 / 賣大包 / 1
/ R 8 財高八斗 / 60 / 4 2 0 2 5 / 小巨人 / 13

回家

財高唔值咁熱掛

喜悅 一哥

一哥加油

發盈喜

我要發盈喜！！

雙哥

大摩食尾糊

真先生，細潘上呀

2 8

8

4有冇p

6

一對阿哥

尾場終於

一轉完彎隻發盈喜就斷左

發盈喜又有事..

隻馬都玩完做咩

發盈喜
gur 得啦

跑 4-5-7-3

愛駒終於贏，好感動

軍歌係幾勁

Thanks bro we did it again

好精彩

爭d出哂

兩隻哥串Q

唉屌 我條尾關 12>4,5,7

今晚終於正數

又係你呀巴打

買左幾多一哥

一哥，1w5p, 加埋你隻軍歌

發盈喜拉停左

屌祈普留咁後

今次巴度太熱，下次

唔多, 中孖寶

中哂

彎咗

4 5 7 輕鬆

又係你同188cm巴 其實我今日無買 返到屋企已經第6埸

我聽日飛啦 26號先返

放工返到去都第8場
就係買左呢場就中

以後唔賭田草，賭親都輸

玩得開心啲

買2隻 韋達 win
2隻都跑第2

safe flight ching

夠嬴啦 又wp又q

點解我會買一隻初升班硬撼高手嘅馬

thanks 仲未執野

我講左嫁 點砌呢班馬呀 隻隻1200準繩

羅理雅轉完灣就收工